#Vue Loader

.vue 형태의 파일을 javascript 모듈 형태로 변환해주는 webpack loader.  

##vue-loader 기능들
* ES6지원
* <style>, <template> 에 각각에 다른 webpack 로더를 지원.
* 각 .vue 컴포넌트 스코프의 css 스타일링 지원
* webpack의 모듈 번들링 지원과 의존성 괸리 제공.
* 개발 시 Hot Reloading 지원.



###참고
* https://vue-loader.vuejs.org/#what-is-vue-loader
* https://vue-loader.vuejs.org/spec.html#intro